特朗普形容習近平是終身國家主席,稱美國或可一試

特朗普形容習近平是「終身國家主席」 稱美國或可一試
美國總統特朗普說，中國國家主席習近平現在是「終身國家主席」，形容對方很出色，又說這是一件好事，可能美國某天可以一試。
Source: RTHK

侵侵好波

想講乜就乜，邊個夠佢玩啊

侵侵

你班閪仔反咪九野，遲d 習帝聯合侵帝 已經玩撚曬全球

侵侵好正

侵仔完到個任期已經好勁

做乜鳩

根本就係撚狗
你聽下佢講個口氣，好似9up咁

美國總統特朗普說，中國國家主席習近平現在是「終身國家主席」，形容對方很出色，又說這是一件好事，可能美國某天可以一試。
依句野真係話中有意

睇片

佢講完
成班人恥笑mode

求期發夢既野都可以講出口

侵侵似串鳩佢

根本而家都已經玩撚晒啦

帝國主義萬歲

習總聽到又有得打飛機

凱撒主義

習總 可終身稱帝

根本最長做八年太短

可能想連任啫

好明顯嗽

串鳩習總係「終身國家主席」
中共否認係終身制，話有任期，要選舉連任，但選舉人由中共委任

金正恩都係由最高人民會議選出

其實Trump係起度寸佢定羨慕緊佢呢？

冇讀過書

你地數漏左普沙皇
呢三條仆街永續任期就真係玩撚哂喇

侵帝續到先算啦。美國有好多制度去制衡總統。唔係你想改憲法就改憲法。

沙皇同習帝就唔同啦。
球證，球例同雙方球員都係我自己人同自己Set～
我鍾意點改就點改～～

係得班觀眾先以為自己睇緊場好緊張嘅比賽～根本賽果已定～

侵都叫帝

佢句說話係共和黨籌款晚會講，對住啲資本家商人講

佢係度搞笑當做騷

9up下啫
佢選到真係一個奇蹟

佢而家好似係史上民望跌得最快+評分最低既總統

講真日本最應該改
做一兩年就換🤦🏻‍♂️

我話佢會連任，點睇

你講好似係就係咁，冇source 鳩嗡

英國首相都可以無限連任 但人哋民選咋嘛

擺明串佢，鳩up咁款

For your reference
人地上任8日就跌破50%支持度+學者評分最低

中期選舉出事，兩院是但輸一個佢都仆街

訓啦柒頭

仲有人美國信民調

CEO of the United States

選前預言:last president of america
侵侵做完總統就稱帝

依家Trump讚中国，班愛支左膠有咩反應？

成班傻仔冇睇片就係到串鳩侵侵，人地根本係到鳩嗡緊串緊吸精瓶，比啲左膠媒體洗腦洗傻晒

DNC香港代表

支方：說三道四

咁fd 唔會

引到五毛啦

似焗佢做皇帝
係人都知道稱帝好大風險

大陸仔係咪打晒飛機
擺明笑鳩維尼

LM

咁撚醒啊你

God Emperor Trump

特朗普雖然做得差
但對中國唔係五十步笑一百步果種地步
講白d 人地係唔識煮野食
你中國習帝係食屎定食飯

真, 不過無人會咁做

做美國總統做到成日鳩噏講笑
佢係咪第一個？

該在法律上只是虛名而已. 當然, 有其他東西限制行為.

你有聽過李氏皇朝, 菊花皇朝,李氏共和國以至西歐王國之類東西?

有些皇朝是真的, 因此要注意.

未睇片都知咩事

笑到仆街
講總統民望，法國馬克龍跌得仲快啦
學者評分

屌 個總統自己選出嚟㗎

啲恥笑聲
Trump 好似越講越興奮

戇鳩五毛

平時就扭曲民意，今次連侵侵都敢搞
仲話台下拍晒手

又唔講人地個總統係人民選出嚟

片中係恥笑，不過cctvb話係掌聲喎

CCTVB講到侵侵真心支持習近平 下面D人又拍晒手 明明就係抽緊水恥笑

cctvb今次真心膠到

仲要一日播幾次侵讚習總

人地笑緊你班弱智
當人地幫佢打j

俾D唔知情的人聽到，真係會以為侵侵贊習種。

侵侵好好 支持佢做一世

無論支方點回應都係搵自己笨

佢咁做, 下屆obama即刻收佢皮啦

係美帝國8年既經驗話比我聽
侵好明顯係串緊佢

Obama 都被人爆撚左單uranium one 出黎啦
仲話收人皮喎
仲有你知唔知美國憲法寫明最多總統只可做兩屆

人地講下笑成班傻仔當真

口交部：冇工開啊大佬，反對吓啦

要撚鳩CNN 不了

美帝競爭對手之一蛆蟈

敵人仆街佢就開心

條傻鳩可能以為而仲家係08年個陣
奧巴馬條垃圾8年任期剩係識玩政治正確
特別係廁所令呢d 垃圾
更加唔好提奧巴馬成隻狗咁求Apple 將賺既錢運返美國
結果Steve jobs 同gay cook 理都唔理佢
反而阿trump 上任一年就靠稅改說服到Apple

乜黑馬做左2屆嫁啦

侵仔擺明恥笑緊習總啦
Tvb當人認真咁講係度報導

for your reference

呢家我講緊佢講笑想廢term limits
我就話無term limits咪obama出黎選
你仲提我只可做兩屆, 你真係好醒

侵同以前既政客好唔同....

講緊棟篤笑咁

係條片入面, 都有唔少掌聲...

假膠都睇唔出